95 絲打入嚟吹水(117)

腐皮不解釋

小咗粒字

咁撚慢 負皮

剩係搵絲打 厹post
腐皮

打小咗粒字呀

係喎

樓主=感情台狗公

好彩我係絲打姐

咁你小心d樓主

咁我出返去先

狗公

岩岩揸車經過金山郊野公園入口
個車場得返小小馬騮

小小

馬騮

瞓晏教真係生活必需品

岩呀

岩岩攤落床諗住訓
就笑到醒哂

馬騮見膠袋就搶

唔拎膠袋就無事

你係咪識左右互搏

行親果邊山我都拎住碌竹佢地就唔會埋黎

當然，我仲識呢個不通神經tim呀

咁係咪可以揸2個手制同自己對打

早晨

我冇訓呀頭先

大家信包夫嗎

反正我信

今天是星期28號

屌 頭先撳錯入gay post 佢地又係117

［播種］荷蘭醫生私自授精 兒女過萬或遍全國

Mo ppl

我對你地好失望

成班偽毒

Why ar

玩緊動物園

啦啦啦

吳浩康

傅佩嘉

曹永廉返去潮rap三字經啦

正

DEEP正D

終於去到叢林

我有生之年會唔會見到傅佩嘉唱第2首歌

唱唔返舊時果種心碎既感覺

優子

叢林尾關了

雞寶有hxh睇

THX SOOOOOOOO MUCH FOR REMINDER
唔洗訓了

點解我D任都係草原

報到

我都仲有草原任呀

隨時可以去返之前既地方做mission

我想講

禾巧kai鮮喔

Hi bobo

我知道 但點先有叢林任

冇嫁 等佢比你嫁咋

Why

大家個地圖玩到邊？

你估下

澳洲最尾個格

佢既kai鮮建立於我地既不幸之上

仲好mk添

HUNTER真係好撚正

真島呢

叢林之後係乜

粵版做到邊到 唔記得了

之後係山脈

系meh

你話tvb?

叢林D動物唔好用 想快D過左佢

係 好難控制

河馬 猩猩好好用

yes

遙大肚真島關事咩

猩猩好用
河馬要係咁搵水游

去咗食雞煲

又叫雞

死啦
我已經冇做其他野齋睇雞寶

lag lag下

我轉尾2個m3u8順喎

我auto

食屎
岩岩計一計
今晚三更半夜開蟻篇

試玩下隻免費game 先

which one

Tales from the borderlands

咬啖先得唔得

都唔是第一次
我懷疑你英文好撚勁

不嬲都勁㗎啦

Sorry I don't know what 7 you say

好佩服

換床單換到好攰
張床褥好厚好重 又要烏低身換

打排球啦!!

可以

咩事

諗緊幾時瞓好

閪索就出場

伸縮自如的愛

呢招個名真係好正

而家

無睇過HXH 由零睇起你估幾耐先睇得曬
ONE PIECE 上年7月由零睇起用咗4 5日

弱了

當年one piece我都用左幾日先追到live

不了

睇你睇字快唔快
一本hunter比得上兩三本死神

冇睇過

要打機
冇得睇排球佬了

我而家都無心機睇

咁眼訓先訓啦

???

我反而係要單手抬起佢

閃避球呢part真係好鬼好睇

一開始出揼

其實佢招技真係好廢

如果你同其他人比較係既...

佢屈自己強化系大大力
招技又唔勁又唔特別

又要儲

我已經無tick 到"聆聽我的裝置", 點解部電腦仲係會出個咪啲聲

人都走光了

Bye

已經好眼訓
今天什麼事都沒有做

非常好 請保持落去

明天返屋企做節

你說你會哭不是因為在乎

Bye all
I go to sleep lu

新人留名

Hi

我返嚟啦

hello
點解冇絲打入黎
係咪個topic太厹嚇死哂

絲打入 要擺頭

下次打巴打入

終於入蟻篇 瞓得

long time no c

一陣隔離gay post真係走錯入黎
個no.已經一樣

咁快我仲以為要3點

我只想

打佐成晚stardew valley

你想點

身體健康

打漏字，皮已負

hello第一次入黎？

新人要自爆

近來身體差佐

嗨Oliver

早日康復

岩岩起身？

me?

95巴
今個禮拜22歲啦 生日想約鍾意既女仔出街 但明知佢已經fdzone左我

生日快樂

ching你今個summer轉唔轉會呀

講返正題
係fdzone左好耐既女仔?

好眼訓啊

有咩方法可以馬上訓著 明明好攰都要一陣先訓著

飲一罐啤酒

我都想訓
依排成日訓唔到

能成密友大概
試下啦 唔講出黎 又點發展呢

狂風暴雨 誰可呼風喚雨
誰可贈我 多一天多一秒 去奮力 抗爭天意

好熱呀

又有位坐

Why mo ppl

熱辣辣熱辣熱辣辣 好熱好熱

麵麵麵麵麵麵麵 食我煮既麵

講完可能連朋友都無得做

頭先我竟然有一刻覺得今日係星期五 我一定痴咗線

you are not alone

啱啱講完

我已經分唔到星期

聽日放假喎

去到學校office嗌左幾次唔該都冇人理我

跟著呢🤷🏿‍♀️

你確定有人

你要講
屌你老母啲人死撚曬去邊啊？？
本小姐有事搵你地班仆街啊 仲唔同我死出嚟

繼續msg 感覺冇變過
佢問寶寶係咪鍾意佢同幾時開始
寶寶答完就繼續講野

係喎 岩岩入去個陣明明有人望住我個個方向
或者我已經......

本夫人唔講粗口

好頹

睇到都唔想食

我諗都。。。

學校office 啲職員態度閪到

狗飯

狗都食得豐富過佢

岩岩見到個d全部男人黎
之後有個哥哥注意到我存在就過黎問我咩事

仲以為榴蓮餸飯

oppa 我唔見左個心呀你有冇見過

我上水又冇人

上水線藥

仲係無新絲

當朝流愛新絲

雖然我會食榴槤 但冇咁痴線

新絲

Molamola
無人請喇
做廢青喇

你永遠的家---m記

無鬼用啊唉

再搵啦 唔好咁易氣餒

有咩pt好介紹

搵左好多份啦
我發現我原來好多份工都係經朋友介紹去做
自己搵既就食白果

我想一日返兩份pt都無
有人無工做 有工無人做
食屎啦

你搵咩類型嘅工？

其實你想做咩類型既pt

零仔抄我都唔洗抄得咁明顯啊嘛？

真心咩都有
撒網都無人請咁我收皮算了

連in都無得in咁慘？

比你玩囉 我走 去食飯

Ptgf

其實我有工返緊既
想暑假返下其他工姐
無人請咁咪返補習社囉

In左兩份 收緊皮

唉 完了吧～～～
好想返果兩份都無消息
比人嫌我中文差

中文差
你外國大嘅

Gf

無market

男友養

痴線
我dse中文得3
佢話我中文麻麻
On9

唉 算啦
我是垃圾

你用純正廣東粗口爆佢老尾 佢就知你中文好好

唔請咪唔請囉屌 算撚數

反正我是垃圾我是屎

愈來愈覺得自己不撚知所謂

1234

睇完妖尾 都唔知講咩好了。。。

做咩事

太任性

佢似係想寶寶追 佢仲繼續約寶寶出街 佢又要迫人講又唔俾回覆

點話你中文差 補習？

我太任性 按我高興

佢淨係睇左我dse得3 佢就話我中文麻麻
我屌佢老味 又唔係啲咩事 我寫野無1999咪得

做乜

太任性 係咪因為你太有錢

乜工黎

rich

我窮到仆街

寫教科書果啲

無錢又要任性咪不知所謂囉屌

sor囉 嬲咩啫

將軍 你最有錢

無嬲

真島根本就諗唔到點殺一個不死既對手
好心佢諗唔到就唔好整個咁既設定啦

脆薯

一般家庭

完勝我地

係你地吹大咗

做咩事？

乖

你係咪太大壓力傻q左

點解可以一波未平 一波又起
好辛苦呀

你照哂成口牙？

你照哂成口牙？[我正係照隻智慧牙/quote]

唔該我淨係想照一隻牙

做咩

嗰病嘅問題？

又打

照牙都2000蚊

佢痴Q咗線呀

發洩下會好啲嘅

嗰度病完又到第二度

頂住呀

有無人話我知發生咩事

唔好打啦 痛架

咩啊 點解我唔明既

無啊 你因為搵唔到工係咁話自己垃圾嗰啲 好似好sad咁 咪叫你發洩下

洗唔洗好似優子咁戒口

我知我隻手痛你都未痛

哦 少事啦
無點唔開心既 接受左事實

咁你仲打？

練緊鐵拳
武裝色硬化

咁你繼續啦

So baby pull me closer~~~

你做緊咩
屌你咪撚次次講呢句得唔得

你做緊乜撚野呀

好大怨氣

岩岩沖撚完涼 準備食個brunch

想殺人咁制

求建議
聽日睇海盗王定神奇女俠
定係睇曬兩套

兩套各睇兩次

睇哂

諗住睇1點同4點場 睇完一套中間一個鐘食啲嘢 好唔好

好 我都試過咁

六月用生命值硬接好唔好？

我試過連睇2套鬼片 中間得10分鐘轉場

咩意思

仲有個選擇係今晚睇魔盗王 聽日睇神奇女俠

連睇兩套

今日睇哂佢啦

我開始唔明點解要咁辛苦
我22歲咋

好刺激 爆谷食足2套

要養家

神奇女俠聽日先上啊

諗到下個post名了

95巴絲你地做緊咩啊（118）

其實無乜野姐

我要
先22歲就唔好咁諗啦 你仲有多60年要捱

你講啊？你之前係咁叫人食屎㗎喎

屎還是要食

你地

咪係

阿婆加油

養自己

我想死 你知道嗎

已經捱左兩年表示 已成習慣

hi

最尾兩句講緊ptbf/ptgf?

唉，女神唔想同我睇戲可以點做

女神唔睇，咪搵男神睇

搵老頑童囉 有野玩佢就跟架啦

不了不了，老淫蟲只對女有性趣

屋企養唔起自己

自己都養唔起自己

抵死架其實 我知點解搞到咁架
衰on9

屌 你個世界淨係得女神女神
女神前女神後
人地唔同你睇你知咩料啦
收皮啦

屌得好啊

皮已正

今晚去飲酒，有冇人一齊

其實同一番說話已經對將軍講過好多次

今晚睇完戲仲趕得切返屋企睇達哥

你自己飲撚飽佢啦

好想搵佢

金金？

你收皮啦好唔好

女神

一個代號je 唔通係到爆佢名咩

電完隻腳好舒服

你明白我心意

一定推10日都唔爆

做乜呢個鐘數綠色線咁多人

點解女神唔要我

例如呢?

食屎啦你
我諗到頭都爆先諗到呢個topic

放學啊

講到會長同基爺入侵王宮
但我一陣又要出街 冇得睇大岡了

唔係咩代唔代號既問題啊

Agger
代號用abced唔好

貓女好撚正呀 好cute

Cat girl.gif

Cat Girl

講還講⋯

臭雞

屌你呀

雞寶做到邊

岩岩搭正12點 係樓梯口同油脾開打

今晚唔知趕唔趕得切返去睇貓女俾人分屍

好悶，你問我答

完sem未

依家係邊

bug sun ya yuen gay hey
hong kong disney

你就gay

搞到我今晚都唔想打機添

屌 我諗左一陣先明

畢生也原記起？

願

應該唔會做到好夜

完

屋企

once i upnwatet, mo ppl

yau ar

On the bed

hello

包夫一日訓18個鐘

灘係度咋嘛

Hahahahahahahahahahahaha

移動吓啦

人生啊～～～～

你既人生追求緊咩

追求啊.... 諗唔到喎

我追求緊食薯皇而唔爆痘痘/飛滋既秘方

難啲喎

6點食飯

隻game幾好玩啊

追尋到就發達 發達大計

我而家都肚餓啦 有無我份

咁你加油

人生有咩意義

人生唔係用言語去定義
而係要你實實在在用身心我感受同體驗

體驗啲咩先算係美滿嘅人生

死

times square

未知死焉知生

冇

啱

人生既意義就係尋找人生有咩意義

玩完一集

知唔知starbucks而家幾錢一個鐘

40鬆啲 好似係

收工未 好餓

我都好餓

我全日未食過野

好飽但咁早食今晚夜d就大獲

香港既核心價值就係保護我地既核心價值

啱啊 太早食夜啲實餓

有冇人話我知
到底我每次係衰咩

照下鏡

我仲未捉到我今日隻猩猩

原來係咁

你好

你問我唔答

哦

你幾多歲？

95

wa LOL 個介面咩事

你做緊咩

mk先打lol

思考人生

有幾多男性生物同你私聊？

一隻手數得哂

大家好 我係喇沙小學既抽水機
今日 我想同大家分享一下 我既健康人生

5

咁多

係差你

同我私聊既女性生物一隻手指數得哂

95歲

過多五年就百歲大壽

95 絲打入嚟吹水(117)
我咪95歲

留名去飲

女仔好似要減一定加一先慶大壽 唔係架咩

你新黎架 連登無絲打

我講真

返夜校好悶

終於！

sor9ry lo

仲有我呀嘛

收工？

搵女神

Sor我唔想用第2隻手指

罰你一世唔比食榴連

又講戒指

上堂啦

無人理me
我又你問我答

上咩堂

數學3G

一隻你都用唔哂

唔好呀～～～

你地淨係理絲打

你點知

嚴格黎講 淨係唔理你

唉

收工
等媽媽返黎煮飯食

媽媽飯正呀

女神
又可以收隊
去J電單車算

食飯

3G?

讀完升high dip ?

yes
但應該唔讀

又完咗一個chapter

又話無人請
又唔幫我搵工

原來講到 變細粒蝴蝶蟻

不嬲返緊果份
一日返四個鐘架咋 賺得幾多丫

返咩

食飽

補習社

我都啱啱食飽

好肚餓

誤人子弟

毒撚

乜咁啱

係啊係啊

買野上堂食嘛

幾時得閒誤埋我

食咗下午茶，依家又肚餓

食飽 你問我唔答

比錢

我都要比?

慘慘
幾點落堂啊？

我唔係做義工架

930

你又做緊咩

訓教未

準備做迷妹
又問我做緊咩

無咁早

點解唔做義工 好有意義喎

黃老邪呀 好好J

好快姐！
頂住啊

九點後 會做緊咩呀

我做左成個sem義工架喇

黃蓉先好J

唔爭在 做埋個暑假啦

一陣做緊咩

黃蓉現代裝好睇啲 古裝就穆念慈

hunter未做完 巧kai針

我唔係做光合作用維生架！

我鐘意黃蓉果type多啲

嗯，但一陣去飲酒

如果係既話 我又點會介意做義工

應該準備食雪糕

咁啊 唔好食咁飽去飲酒
會嘔

幾時同我飲酒

做低你

食完雪糕又會做咩呀

又話窮又要飲酒 飲酒高消費

點解唔屌我

食士多啤梨

曲奇先正

咁之後又食咩

將軍玩野呀 唔係問食咩味呀

我食緊蕃薯片

一大筒個隻 一開就食哂

你狙擊完我未？
我無飲好耐

我係一包包 無鹽 好似好健康

我講過 你要飲咪飲飽佢

Hahahahahahahahahahaha

梳囉
我去J黃老邪

我幫你做光合作用

好啦
你係咪飲架
係就叫埋mad

你兩個去啦 飲完記得送人返hall

我驚有人俾人屌到跳左落海咋

暫時有冇對象或者考慮拍拖？

DIU
WHERE IS MY CHIMPANZEE

兩個就不了

我都睇緊

我都驚

我唔出黎啦 傻既

怕啊？

笑撚左

怕

驚比我鬧

sorry囉 講左個笑話

唔洗sor 多謝你為我帶來歡笑

非也非也 佢係驚....

怕咩

咁驚咩

醉

覺得撚屌好惡

係

開口埋口叫人撚屌係我都惡啦叻仔

牙膏味吊打曬你地

My pleasure

垃圾

狗都唔屌

啱啊屌
知我者

咪玩啦

所以你咪係狗囉

On9仔
我兜口兜面鬧你既話 你自己都要反省下啦

Mad幾時得閒食餐飯
好久沒見

依家有了

有反省？

小小啦

都好過無既

佢地唔想同我食

又咩野啊？

佢同緊自己講野

咁我唔理佢喇

最近報左好多加班 想儲錢去旅行
得閒啲果陣再搵你啦

小小🙈

奧仔準備好睇大剛未

屌那猩
得返2個半鐘仲未搵到隻猩猩

明明係你腸胃炎行先

我接受唔到貓女俾人碎屍

大剛

啱呀

捉到啦

大肛必需死

J完返黎 繼續追擊 將軍

小氣達

又開技

屌 捉火山猩猩捉到嬲

明珠台講緊搭飛機背後既每一個程序

我捉左4個字
難到仆街

旁白解釋完貓女意識到自己使命之後就捉到

死老野立FLAG了

返到屋企睇達哥

眼訓

我都想儲錢去旅行

聽日紅日?

我都想去旅行

會長係具現化系?

講到我果part未

訓

我想浸溫泉

想去影相

我都想浸

有無人想問我答

到底你有幾矮

幾時可以一拳打爆改名巴

我矮啲定哇絲矮啲

d game入面好似寫係強化系

哈比人入面算高

幾時帶隊去食飯

左手覆緊你 右手。。。

將軍唔再叫春果日

我唔介意你笑我

有咩好笑

世界末日我諗都會快少少

唔洗預佢
咁幾時

我都想知

hunter結局會再快少少

笑死我

人類滅絕先

佢都幾聰明

啲腿風

無叫啦
收皮啦女神

我連續睇左十幾次

鳩轉

dllm仲要係奥運

路過

#680

Hello

不想吵都吵了 下次留力啞忍

哈佬 薯條

今年畢業既搵工未

你老味2012年

--------我是分隔線--------
問答環節完畢 多謝支持wac

我係薯皇啊嗚嗚

未 你賣奶罩？

薯皇早晨

未畢業

未

sor囉撚屌

早晨啊零仔

你同蕃薯係咩關係

嗱 我呢就勸你收收口

我好憎你啊

遠房親戚

好高

咁薯條係你邊個

勸乜撚丫 太遲喇

我細佬

突發：一名青少年懷疑衰多口，被掉下大海遇溺

same

咁你嫁俾邊個

滾油

薯格

叫佢食屎

咁死人係咪叫薯蓉

有興趣同我買？
諗緊搵咩工好，想做半年儲錢去wh

有咩好介紹

我死左就叫薯蓉

我要努力向上

蓉蓉 唔好死呀

係 我需要好多奶罩
年青真好 有勇氣去闖蕩

講笑渣
你唔係嬲呀

兜？

生死有命

Aimer，款式多，舒服，唔算貴

我話過唔會再理佢

朕黎救你

唔係問你喎

不枉諸君寄望

G持

我唔得架喇

大佬唔好嬲啦

人工呼吸

救唔返架喇你放棄我啦

留係香港都係鳩hea,不如出去見識下

多謝支持

啱啊！！

Aimer Group一直致力為25至40歲的消費者製造高級內衣產品，成為內地內衣市場的領導品牌。為一眾顧客提供一系列內衣服飾，以供選購。

對唔住 你問我唔答

仲有一個月既時間

唔問

我先得個95歲

所以要努力向上

去過2次sg都無去到環球影城

我想去啊 唔知男朋友有無時間姐

好串

163

一定有嘅

希望啦

我代去

機票你出

唔可以

大剛要出場了

優子:張圖

普夫真係好撚煩

Ha

ha

hahahahahahahaha

睇錯包夫

哦！！！！！！！！！
我話俾包老師知

Hahahahahahahahahahahahahahahahahaha

怕你麼

1995

新人

ching你個名好有創意

自貼

1874 is better

其實我有一刻都睇錯

做乜咁睇自己呀

佢奴性都睇錯性奴啦

情人藥直聊地出生在1874

剛剛好一百年一個世紀

貓科絕對時間

打錯字?

講到好似得我一個睇錯咁

2304 你問我簡黎答

你做緊咩 包包

係床上上連登

呢排有咩煩惱

黎左M未

平時上開咩網

咁多年黎我都無忘記你 我想溝你

圍爐

你今日推post推得有d少喎

咩黎

E 點解等於mc^2?

撚屌，將軍正式比人收皮

My phy fail jor

撚屌

岩岩打緊機

屌醒我啦

收皮啦

屌

收皮啦 知唔知咩叫唔抵可憐

分子中既電子係以光速傳遞
咁所以如果要將Mass轉做Energy
就要將啲電子打走 佢地走 就要用光速

至於點解要二次
因為啲電子多得剩 要打兩次先打得走哂

其實你都幾撚煩

收嗲啦死𡃁仔

答啱

介左J[black]三日[/black]，你問我答

如果你個仔同女都命懸一線 你會救邊個
1係仔
2係女

救老婆再生過

每日打幾多次 最多

你永遠都做唔到獵人

班人真係幾仆街

唔做獵人但學識念

試過有次等過馬路 前面有小巴經過 隻窗反映我旁邊有人同我一齊等 但我身邊無人企係到其實

屌屌屌 好驚啊

睇邊個易救

渣ga

做乜講粗口

驚到賴左屎 無得唔講

閹你

所以我呢世都唔會自己去旅行住酒店

去泰國

去過幾次又無事